蘋果 app 使唔使咁多廣告

已經訂閱咗，啲廣告仍然多到碌一兩吓就見到

有廣告咪好囉
冇嘅話扣$50一個月subscribe點為皮

多到成日 click 錯先慘
唔係話唔支持肥佬，但啲廣告又食電又食數據

支持廣告

真，但無廣告嘅話個費用就 shift 落客到，你揀邊樣

買報紙畀成10蚊一樣成版A1變咗廣告啦 你唔屌？

如果真係支持就咪咁多野講
蘋果告急, 我想佢大把廣告就真

多人睇先有廣告商落廣告，好事

支持

而家仲願意喺蘋果落廣告嘅公司 唔怕被人追擊

絕對係要支持

多廣告咪好
你想佢死？

垃圾app

click先好呀，有廣告流量賺得多啲

有改善空間，垃圾算不上

幫手click 多啲廣告

秒